我而家先知羽翹改左名叫雨僑，係咪曼德拉效應

如題

唔識

好似以前叫雨僑，之後先改做羽翹喎

唔係一直都叫雨僑咩？

好似係原本係羽僑 之後轉羽翹 再之後就轉雨僑

😂

我記得樓豬老母做開賤雞